以下邊項唔係雲尼亞里四大悲劇之一?

A. 摩連奴奪位
B. 莎士比亞奪位
C. 史達馬干尼奪位
D. 蒙迪拿奪位

B 我讀drama 架

拍定手先

最後答案？

King lear呀嘛

呢個post

八千蚊！

yeah

聽到有英文翻譯既聲

用5050

到沙士比亞比人炒又開多次

八千大元,恭喜晒

八千大元，俾啲掌聲